招一個dse 5*-5** 嘅英文導師

表妹中5升中六
成績上游 band 2 頭 想保4
想招一個dse 5*-5** 嘅導師
時薪唔會低 男女皆可 地點tg 傾
請留tg

留低你表妹張相再傾

利申：5* (自問有能力5** )

收平一半
英文得3

真心求有心導師

喇沙畢業 ust商科 year2
Dse English 5** (5** in p123,5* in p4)
兩年經驗
有grammae notes 有skills 有pp派 會解pp

有意申請做補習導師
英文5* (listening 5**)
有兩年補習經驗
Best6 33分
詳細自介可以Tg send比你
Tg me: never_toolate

靚女唔收錢又點話

可send聯絡資料到
nadal129@yahoo.com.hk

Eng 5** IELTS 8.5
HKU，讀緊嘅科關linguistics 事
兩年補英文經驗
B6 35

thanks: @theworldisyouroyster

牙龍
poly hd yr1
best 5 26
英文2

留tg
@newtotg

唔收錢，但中六夠18歲要同我結婚，ok?

好波

招英文補習老師幫我補
英文咩grade唔緊要 但個波要有c

ok我有，300一鐘ok?

屌你老母

D人負皮樓上留contact既巴打做乜鳩？

dicky 哥哥

醉愛就系你拉
牙龍

Phd學生

我都想知

可能葡萄你profile

yahoo

肥仔波ok?

我ok